# Домашка по лекции архитектура

Поправить код приложения согласно понравившейся архитектуре, кроме MVVM. 
Для MVI можно использовать библиотеку [RxRedux](https://github.com/freeletics/RxRedux)
Задание со звездочкой: сделать сохранение состояния (для этой цели можно использовать ViewModel)
